唔係話吹奏肥佬黎, 但其實鳩達憑咩叫自己做大亨?

就算唔係你自己起朵, 你受得起d信徒叫你做大亨咩? 真係唔撚知醜

Sonia Ng提供PayCode：「既然撐蘋果，撐埋我啦！」